[求] 筆直 2000 長者用機

屋企長者用緊 Sony Xperia XA1，舊電就打柴
換機 求 HKD2000 樓下推介
謝謝

3310

Nokia 三防機

Nokia 8.1 1600蚊

sony xperia 10
sharp s2 標準版

Redmi Note 8 pro if you accept the brand.......